{
    "nama_surat_dari_ayat": [
        {
            "id": 0,
            "question": "اَلَمْ تَرَ كَيْفَ فَعَلَ رَبُّكَ بِاَصْحٰبِ الْفِيْلِۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Fil_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Insyirah",
                "An-Naas",
                "Al-Falaq",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Al-Fil"
        },
        {
            "id": 1,
            "question": "الَّذِيْ يُوَسْوِسُ فِيْ صُدُوْرِ النَّاسِۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/An-Nas_5.mp3",
            "options": [
                "Al-Ikhlas",
                "Al-Lahab",
                "An-Naas",
                "Al-Asr"
            ],
            "correct_answer": "An-Naas"
        },
        {
            "id": 4,
            "question": "اِقْرَأْ بِاسْمِ رَبِّكَ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Alaq_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Falaq",
                "An-Naas",
                "Al-Alaq",
                "Al-Kafirun"
            ],
            "correct_answer": "Al-Alaq"
        },
        {
            "id": 5,
            "question": "وَلَآ اَنَا۠ عَابِدٌ مَّا عَبَدْتُّمْۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Kafirun_4.mp3",
            "options": [
                "Al-Insyirah",
                "Al-Humazah",
                "Al-Kafirun",
                "Al-'Adiyat"
            ],
            "correct_answer": "Al-Kafirun"
        },
        {
            "id": 6,
            "question": "مِنْ شَرِّ مَا خَلَقَۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Falaq_2.mp3",
            "options": [
                "Al-Ikhlas",
                "At-Takasur",
                "Al-Bayyinah",
                "Al-Falaq"
            ],
            "correct_answer": "Al-Falaq"
        },
        {
            "id": 7,
            "question": "قُلْ هُوَ اللّٰهُ اَحَدٌۚ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Ahad_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Ikhlas",
                "Ad-Dhuha",
                "Al-Fajr",
                "At-Tin"
            ],
            "correct_answer": "Al-Ikhlas"
        },
        {
            "id": 8,
            "question": "فَسَبِّحْ بِحَمْدِ رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/An-Nasr_3.mp3",
            "options": [
                "An-Nasr",
                "An-Naas",
                "Al-Ma'un",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "An-Nasr"
        },
        {
            "id": 9,
            "question": "الَّذِيْٓ اَطْعَمَهُمْ مِّنْ جُوْعٍ ەۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Quraisy_4.mp3",
            "options": [
                "Al-Humazah",
                "Al-Ikhlas",
                "Quraisy",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Quraisy"
        },
        {
            "id": 10,
            "question": "اِنَّآ اَعْطَيْنٰكَ الْكَوْثَرَۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Kautsar_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Kautsar",
                "Al-Ma'un",
                "Al-Lahab",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Al-Kautsar"
        },
        {
            "id": 11,
            "question": "اِنَّ الْاِنْسَانَ لَفِيْ خُسْرٍۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Asr_2.mp3",
            "options": [
                "Al-Humazah",
                "Al-Asr",
                "Al-Ikhlas",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Al-Asr"
        },
        {
            "id": 12,
            "question": "وَالْعٰدِيٰتِ ضَبْحًاۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Adiyat_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Insyirah",
                "Al-Humazah",
                "Al-'Adiyat",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Al-'Adiyat"
        },
        {
            "id": 15,
            "question": "وَلَلْاٰخِرَةُ خَيْرٌ لَّكَ مِنَ الْاُوْلٰىۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Ad-Dhuha_4.mp3",
            "options": [
                "Ad-Dhuha",
                "Al-Kafirun",
                "Al-Fajr",
                "At-Tin"
            ],
            "correct_answer": "Ad-Dhuha"
        },
        {
            "id": 17,
            "question": "حَتّٰى زُرْتُمُ الْمَقَابِرَۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/At-Takasur_2.mp3",
            "options": [
                "Al-Humazah",
                "Al-Bayyinah",
                "Al-Alaq",
                "At-Takasur"
            ],
            "correct_answer": "At-Takasur"
        },
        {
            "id": 18,
            "question": "وَلَسَوْفَ يُعْطِيْكَ رَبُّكَ فَتَرْضٰىۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Ad-Dhuha_5.mp3",
            "options": [
                "Al-Humazah",
                "Al-Fajr",
                "Al-Alaq",
                "Ad-Dhuha"
            ],
            "correct_answer": "Ad-Dhuha"
        },
        {
            "id": 19,
            "question": "اَلَمْ نَشْرَحْ لَكَ صَدْرَكَۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Insyirah_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Insyirah",
                "Al-Ma'un",
                "Al-Kafirun",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Al-Insyirah"
        },
        {
            "id": 20,
            "question": "فَاِنَّ مَعَ الْعُسْرِ يُسْرًاۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Insyirah_5.mp3",
            "options": [
                "Al-Insyirah",
                "Al-Ma'un",
                "Al-Kafirun",
                "Al-Fil"
            ],
            "correct_answer": "Al-Insyirah"
        },
        {
            "id": 21,
            "question": "وَالتِّيْنِ وَالزَّيْتُوْنِۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/At-Tin_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Kafirun",
                "Al-Humazah",
                "At-Tin",
                "Al-Balad"
            ],
            "correct_answer": "At-Tin"
        },
        {
            "id": 22,
            "question": "وَهٰذَا الْبَلَدِ الْاَمِيْنِۙ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/At-Tin_3.mp3",
            "options": [
                "Al-Kafirun",
                "Al-Humazah",
                "At-Tin",
                "Al-Ikhlas"
            ],
            "correct_answer": "At-Tin"
        },
        {
            "id": 23,
            "question": "اِنَّآ اَنْزَلْنٰهُ فِيْ لَيْلَةِ الْقَدْرِ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Qadr_1.mp3",
            "options": [
                "Al-Qadr",
                "An-Naas",
                "Al-Falaq",
                "Al-Ikhlas"
            ],
            "correct_answer": "Al-Qadr"
        },
        {
            "id": 24,
            "question": "لَيْلَةُ الْقَدْرِ ەۙ خَيْرٌ مِّنْ اَلْفِ شَهْرٍۗ",
            "sound": "sounds/nama_surat_dari_ayat/Al-Qadr_3.mp3",
            "options": [
                "Al-Qadr",
                "Al-Ma'un",
                "Al-Lahab",
                "Al-Alaq"
            ],
            "correct_answer": "Al-Qadr"
        }
    ]
}